Pokemon GO (44) 繼續新活動

[I/A] Pokemon Go(37) PVP 第二賽季: 612 721 831

交友可以入嚟依到填表

此Post嚴禁討論外掛或分身

--------------------------------------------------------------------------
屬性相剋表:

PVP 第二賽季時間表:

PVP 晉級表

--------------------------------------------------------------------------
Pokemon Go 官方消息 Blog

Q：我想問呢，皮卡丘伊布胡地肯泰羅臭臭花卡蒂狗凱羅斯快龍拉普拉斯臭泥超夢...
A：冇人識你呢堆咩嚟，想討論唔該用返港式譯名

Q：有無地圖可以用？ [間歇性失靈]
A：Wecatch，但唔係全港都用到，有時會出問題。依家多左個新功能 - 可以睇任務（都係局部性地區限定）

Q：仲有無巢？
A：有，兩個星期轉一次。Telegram add howishkpoorguy

Q：用咩可以check IV？
A：自己既隊長/ Calcy IV / Poke Genie

Q：GPS Not Found (11)點搞？
A：

Q：去邊到入Telegram Group
A：TG @HKPGC

Q：咩係亮晶晶？

以上圖 Case 2 為例子:
你 : 你有 10 隻 2016 年 7, 8 月寵 & 你個 lucky pokemon (數目少過10隻)
我: 我無2016 年 7, 8 月寵 & 我個袋 lucky pokemon 數目多過10隻

我用 1 隻神獸 (2019 & 2020 年) 同你換
你出 2016 年 7 月既啟暴龍
我出 2020 年 3月既達克萊伊

咁就會係 guarantee lucky pokemon trade
最後, 我會有隻 lucky 啟暴龍
你會有隻 lucky 達克萊伊

lucky pokemon = 亮晶晶精靈 = 強化星塵永久減半 & IV 保證 12/12/12 或以上
強烈建議 回鍋玩家可以靠 lucky pokemon 追落後

[img]

Lm

to 天竺鼠車車:

每個月我課廿蚊美金小課怡情

英國個fd邀我打，捉到100

恭喜

pvp卡左係2800，唔上唔落

上次有個巴打教用3部電話搞掂自動餵金梅呢招幾掂

屌佢街上人影都冇個，竟然有幾個account打道館同霸道館
上個月已經report到佢哋suspend account，所以一個月後佢哋仲係30lv

點樣先可以report到suspend account
舉報玩家->不適當行為 原因你點寫?
我果邊D飛人 由LV30至47都有
舉報完之後 都日日見到佢

要cap圖 原因寫 fake gps, please check it

完整d 去台仔巴x 個壇 有詳盡教學

成身12km蛋點搞

呢篇
平時檢舉無得放圖

一係孵 一係唔好攞

你game內舉報 定係 網頁？

game內
網頁舉報唔係無左咩

係喎 無左都唔知

之前我係cap 定圖係電腦

舉報完7日後再舉

耐唔耐再舉 驚佢唔死

如果得app內 咁舉一獲就算

真係輸到就黎痴線
我擺雙鋼就有雙counter
我擺雙counter就有double charmer

N記:就係想你課金

如果真係要課 我覺得團體戰入場券條氣會順返啲

其實有冇人唔打算買佢隻閃光夢夢活動飛

冇買
其實要買14號前已經買咗啦

次次打到last 1打1，對手果隻一定係剋你既

係wo 睇人地用就順風順水 都無黑成咁 仲要最後一隻救全家
我用就永遠直接跳game就得

毒撚自己一個玩 求加好友

6921 0828 6158

最近先玩返 想問下百變怪點捉同埋wewatch個app係咪廢？
頭先見有隻iv 98喺附近走咗去捉 點知捉完一啲都唔勁

百變怪會變成其他普通精靈 所以平時乜都捉
你係被選中ge細路就會出百變怪

We catch show 既IV ，如果你係level 30+ 先會match
你係咪？

原來係咁 唔該曬你 我仲未到

卡咗百變怪任幾個月

我前兩日先捉到隻 你多d見寵就捉 實有機會中加油

玩返正傳pvp開心好多
我玩Pokemon showdown 兩邊隨機派六隻竉
即使係開局逆風都冇Pokemon go咁一面倒
再掉轉頭睇返go嘅pvp真係好撚無聊

見到呢堆嘢就入去捉佢博下

Source:

明明打緊塔嗰時唔可以加精靈入去
但係點解次次我打緊嘅時候都有人加
打死一隻又有第二個人加
永遠都攻唔到座塔
究竟係我問題定係班人開掛

我舉過唔成功唔知係咪我寫得唔好

係悶架，但無pvp既話隻game只係捉來捉去

正負電拍拍邊到先有

寶貝龍永遠唔喺附近，解唔到

細任務，捉11隻會出黎

聽日開香就見到

原來升爆一隻0攻電龍+開2技都要幾多糖

50分鐘有4隻寶貝龍

好彩靠香薰解到任

記得之前龍系社群日
可以全日都出唔到一隻寶貝龍

一定要買入場卷先可以參加

係

有隻爛IV嘅鐵啞鈴應該宜家進埋佢拎慧星拳
定等第日有隻靚覺用elite tm洗好呢？

靚嘅*

屌你老母啲蓋歐卡固拉多難捉到
唔係諗住我會課金買券拎你個10粒糖呀？
好心各捉1隻咪算囉, 皆大歡喜
小撚器到

唔該

你要打pvp就一定要隻靚喇
加上elite卷唔用又係用黎擺

一街隻電龍，成日撞唔中蓋歐卡

隻蓋好難捉 完成唔到個任務

輕飄飄係咪要上r20然後贏3場先拎到？

曲球+金提子+excellent 掉掉下就會入

我都走失過一隻隻垃圾手掉得衰 蝕撚左張藍飛呀屌

但依家買會蝕左少少
因為一月十四號前買飛 老任送對上個鐵腕community day pass

spawn到死ser捉唔切
過左年之後啲cd，spawn都唔spawn下

嗰個垃圾任，做唔做都擺啦連一件課金野都無送

我浪費兩張藍 已經全程金提 都有中excellent 同great
唔俾你就唔俾你 當然唔會課去追

行左4個幾鐘已經隻隻禁都係得一隻閃光咩利羊

仆街原來琴日進巨金怪有彗星拳？
今日仲有冇

無了

仆街

d神奇糖比邊隻傳說好？
爆位

睇下邊隻缺未比邊隻

其實神獸 我會畀100iv先值得培養
但係神獸又上唔到館

神獸有無排行榜邊隻最好

三頭龍，鯊魚，燈 呢類好少見又要進化呢d呢？
btw打開pvp 2500樓下o個d

打pvp既話 神獸

鋼龍 超夢 蓋 固 鬼龍

原來固拉多151515同151514都係100%

出左色違固拉多但得89iv升唔升好

鋼龍先係喎

尋晚最後一日1500
2858 跌番到27xx

love cup 應該雙妖玩哂

我睇iv ranker個網佢話一樣
有冇用開固拉多既巴打可以分享下佢係master league表現點？

捉到隻100炎帝

1000張相都未出圖圖

影第一張冇就要出去再影過架

一去到2900，好似另一個世界咁
頭先對面3隻係XL月伊XL電燈怪XL電蜘蛛

成日貼100/異色刺激其他玩家
必須憤怒的負皮

同一場見到2447月伊同2495暴雪
我得2500頭elo都有XL

Meta多到on9 完全唔洗玩

咁要點刷？

屌你老味 24xx 都一堆XL
電蜘蛛 鋼鳥 暴雪王 連金魚皇 蛙皇都有

無得刷架 一日出得一次

入去同buddy影相，無就出去，再禁入去同佢玩多次

點解而家皮可斯多左人用月亮之力?
唔係要儲好耐energy咩?

咁佢多左血，咪可以捱到招月亮之力
精神強念廢丫麻

4招都儲好耐
呢招名義上有30%機會博減攻
(實戰反而用night slash啲寵boost自己好似仲大機會)

night slash 通常係就死果下先boost到

想問下依一個情況淨唔淨化好

絕不

15Atk Shadow ML 有人用

Night slash 寵出招咁快的確機會大啲

琴日一日打4隻炎帝,D波每場14-17個,餵埋金提子,用左3-40粒,
4場入面excellent出過2-3次,great佔大部份,1場最多miss3球咁上下,
最後去到第4隻先成功捉到,勁多次都係最後一下爆波

今日去打第一場,餵左粒最普通提子,扔左個nice,就捉到了

諗返轉頭懷疑因為我琴日放假,係條街走來走去玩成4,5粒鐘冇關過game,捉/孵勁多寵,所以比佢調低左我機率(自己FF)

頭先次次餵金提加10次excellent 都捉唔到

10次

我回鍋冇耐,上星期果兩隻神獸打4場捉到4隻,可能比佢地誤導左

暴雪王 XL好撚勁
幾乎被一打三

xl鋼鳥同xl g泥都係硬到on9

撞到有人用XL七夕青鳥 好撚痴線

呢隻寧願用肥大就算

我印象係咪冇Master Premier Classic league?
我諗緊用唔用XL candy升
定留返用
不過成360粒有排儲

你可以裝個app poke genie 自己check

Ml 白波盃有 不過有xl既

頂玩XL點夠啲痴線佬玩

pay back打2500其實幾好用

話說早半個鐘搭巴士喺中環捉到件咁嘅嘢

咁我即刻cap位置cap圖報tg
3個字之後tg 啲人問我做乜現場唔見
我先懵盛盛發現頭先喺架車度
依家我係嚟呢度懺悔嘅

好似比人屌咁緊

有兩隻shadow machamp
一隻rock slide 一隻payback
想問升邊隻上UL 好？

Payback未打到隻野machamp都死左

奇異花一下就爆死你喇

所以shadow寵咪玩儲氣慢既招

9下出payback 出得黎都紅血了

暗影怪力完全係為左殺企鵝，貝貝龍，巨沼同卡比而存在

淨化真係垃圾
我用普通奇異花打淨化奇異花
互射污泥炸彈, 互中對方2下
淨化有先攻都輸

電龍洗唔洗拎隻勁既進化拎龍之波動定求其搵隻ok既拎左招算留念算，留番d勁既進電龍拎招電磁炮算

打pvp就留一隻真氣彈，一隻龍之波動
龍之波動其實無咩用，d人寧願用報恩

火拳（要elite tm)係top1 嘛，冇火拳用陽光烈焰都一招一隻蓋（出到既話）

痴線原來直衝鑽咁撚痛
開局用龍頭對椰樹
人哋換企鵝之後居然唔擋我出技
結果一嘢秒撚咗佢
我expect就算super effective都未去到一擊殺

2月火箭兵團活動期間
係唔係可以洗走遷怒

冇話可以

咁唯有繼續等

就升爆佢

龍頭出名高攻嘛，秒係正常

以前我用陽光, 一開始用MELTAN/超夢之類拎左人盾, 專鳩登轉隻固出黎(如果唔係剋你), 人地只要驚草/地, 都一招一隻, 爽到高潮, 轉左火拳之後個玩法唔同左適應左一排, 但一定係勁D

想問任務獎勵嘅精靈係咪唔會走？理論上係咪可以係咁用菠蘿捉？

唔會走，用菠蘿

有冇人試過冇16年嘅寵交換都出左lucky pokemon？

咩都有機會 低D機率姐

有時兩部機互trade 會無端端彈啲lucky出嚟

擁有10隻或以上 lucky pokemon，普通交換仲有冇機會出？

我就係用兩部機交換，以為中bug

會

12km蛋真係好濕鳩

行多d路
如果你港島撚就搭多d叮叮la

行完出隻垃圾先攞命

屌 pvp有時見到人地無郁唔係真係無郁
其實一路farm緊
真心好on9 搞到又數唔到又唔知佢farm左幾多下

做乜好人好姐打隊長又畀返隻護主犬我架
明明朝早打同一個人都有舊鐵捉架

活動10點先開始, 但係街上d幹部6點開左工就唔會轉新野

今次火箭兵團活動有冇得洗走暗影技?

爬文啦
冇話可以

其實點解唔開密啲 捉咗隻暗影又唔知要卡幾耐先洗到技

玩左成年pvp第一次上到2500以上感動到喊

又出番暗影巨金
正

官方已公佈係mega鯉魚龍
但日子有錯，應同該期神獸/mega一樣係2月9-20日

買左關都飛ge各位 你地二十號會揀紅色定綠色

紅
綠

呢隻有冇用?

冇
ML先係巨金怪發揮嘅地方

THIS IS NICE

🤩

On撚9...4勝之後系統為剋尻我肥大lead
連滾動岩（電）+梅卡陽瑪（蜻蜓，有岩技）
呢啲千年難得一見嘅2500組合都配比我屌

最近放咗蜻蜓落隊 10連勝追咗好多分

打道館又遇到外掛狗
喺半個鐘內磨左佢十粒金果 搞到佢無得再餵
成功踢左佢落黎

掛狗呢d 打撚柒佢就岩 替天行道
之前玩食雞我都遇過掛狗 唔打尻死佢對唔住天地良心

想請問社群日學技係咪活動完左2個鐘內先學？還是活動時間學都得

活動時間都得

今日com day 隻野招式好似好撚勁，強化櫻花兒

真係咩？

唔知，無玩好耐不過見ig 有人share 今日com day, 又種子機關槍又火weather ball, 完全取代櫻花兒

草系招唔洗等solar beam

由2900跌到2750之後完全上唔番去
之後鋼龍盃更加唔使諗

諗住捉夠300粒大糖算數
點知淨係捉咗兩個鐘就已經畀咗兩隻4星我
養唔掂喎大佬

垃圾event

本身default 5%會變

16年高機率

出過一堆垃圾袋

Thx bro

Weather ball值唔值得學

草系識火招 反陰冰系 鋼系 唔錯啦

出招又快

有無人發現N記鬼鬼鼠鼠改左個活動內容
改前

改後

有咩唔同咗

first 150同all 150

第一次上到去2800,聽日應該會比人打番落去

想問個分別係邊

第一句可以譯做你頭150隻發現既關東Pokemon都有機會係閃
即係話你頭150隻如果全部都係卡比都有機會係閃，但150隻之後就無

亦可以譯做index裏面頭150隻

第二句係全部150隻都有機會

錯字關東=關都*

城都3獸得喺動畫嗰邊形象一鋪清袋嘅水君冇星期三晚市團戰放題，所以閪公司今日補返俾佢出
但係NZ嗰邊遲到廿分鐘(18:20開)
而澳洲東岸(夏令時間)就飛咗廿分鐘倒數蛋直接出(17:40開)

跟住嘅時區(包括香港)請自求多福

神獸之恥

求解任 要加3個fd 有冇巴打可以幫手
9567 5843 3278

暗影卡比次次ex 都捉唔到係咩玩法

屌 好心情人節出爆爆頭水牛啦
大隻牛玩左咁多年係人都厭

大隻牛好似係牛年

爆爆頭水牛唔係牛咩

留返再下個牛年睇閪公司心情先考慮出

個love cup好難捉摸

兩兄妹都算啦，又月依貝、太陽依貝係咩玩法

急招3好友
3108 5990 8373

added

You’re more likely to become Lucky Friends with your friends, so be sure to swap Gifts, battle in raids, and trade with them!
When you trade a Pokémon, it’ll be more likely to become a Lucky Pokémon.

知唔知新rate係咩?

等睇niantic 唔記得set 高個rate

我暫時trade左30-40隻，有2隻lucky。but simple size太細唔可以作準

肥波 毒蜈 岩石蟹
5連

以前5%係20隻入面應該有1隻

只要對面無火，wormadam好好揪

冇咩朋友一齊玩返招好友831965584837

拉帝歐斯掟左十鳩幾個波都冇料到
都係呀妹好, 兩次都係一個搞掂

tw有冇人知武藏小次郎個氣球幾點出
睇人講00:00, 06:00, 12:00, 18:00 等左幾日都冇之前出過一次但lag機冇打到

唔一定會出火箭兵團 有時就咁出普通火箭隊
呢個game係睇你彩數努力d捕la唉

得大約一半機會出現

玩足一個鐘都唔出閃光是否搞錯了什麼

火 咪用岩石隻抽

係要準時先有50%？過左就冇？

0059 0659 1259 1859 前都有機會有 , 唔使一定搭正就開game

咁我都幾黑仔下，一半都唔中

spotlight ? niantic 冇話提升閃率

海外同香港條link調轉咗

係wo屌 thx bro柒到應

想問下除左love cup
順住落三個杯分別係
XL神獸
XL無神獸
40lv神獸？
即係又無40lv無神獸

yes

Love cup見兩隻counter仲多過charmer

火就見隻蝸牛多, 老噴反而唔多

新手住係外國好鄉下既地方 係咪可以係game搵香港d朋友幫手打？

好想搵多d朋友一齊打團體戰 自己得d廢怪打唔贏

#213 有tg grp俾你add fd

用double counter 升咗130分

我都終於升番1800

今日成日都係得mega大比鳥，神獸又捉到唔想捉
幾時有mega鯉魚龍

今日好多喎 mega鯉龍

拜區手足

今日成日都係大比鳥，有場鯉魚龍冇人打，最後打左樓下條電龍算

又捉唔到拉帝歐斯，搖都唔搖

估唔到隊短都有玩

Mega raid 街場要頭水入
除非深水步 油尖旺既 旺位

最近先玩返

係公司附近個到有個臨收工5點等到6點完場都冇人
5點入左2個可能見唔夠打走左之前收工時間成廿條友打雷公水君

20-24號有超夢 尾水剩兩分都一定有人

我嘅訴求只有武藏同小次郎快d出現

今日等左兩次都係冇

R活動完左啦喎

唔係去到28號？Season of Celebration 仲有18日wo

唔通我記錯

下面呢個wo

我以為連埋手下加密出現一齊完

依家好掛住早兩日咁多火箭兵團
想快D升到巨金怪

一隻41級嘅4星巨鉗螳螂竟然可以畀隻50級嘅玫瑰花一嘢weather ball滿血收皮

巨鉗太低HP

試過用隻50級嘅玫瑰花一嘢grass knot秒咗隻shadow鯉魚龍

捉到隻暗影夜巡靈 13 15 15
好唔好淨化？

唔會有機會落埸 所以無所謂

終於見到一次魅力四射嘅奸角

啱啱先玩pokemon 劍 射咗堆go多咗嘅寵過去助陣爽過傳博士玩上手居然冇想像中咁差

經home唔係有日子限制咩

冇同埋唔係send傳說/色違嘅話用極少能量，唔洗等recharge

預左老任無咁好死 會無端端送藍飛
原來又要我地打多次兩兄妹

新手想問點搵神獸raid刷
好想要閃光latias

#213 入tg grp搵人一齊打

達陣喇，3000喇，終於可以hea玩
1870場，贏999場，今季真係好辛苦
2500紀念上到2900就比堆XL打番去2600
次次都要靠主題盃先升到

Welcome to the club
而家用瑜珈王wormadam trash雷霆蛋掃番上3000

7409 5666 6747

想加多啲朋友

關都個個票值唔值得買？
玩法係要到時捉哂150隻之後transfer?定圖鑑有就得？之前捉計唔計

到時先捉或trade

wtf?

點捉齊150

我都得咗喇

部分版本限定要靠trade

抵買啦 ， 有綠帽送

50lv?

Togekiss 40,其他50

月同太陽伊貝有冇得捉？定可以trade比人再trade返比自己？

送3張遙距飛比你焗鳩你打

阿妹已經浪費左一張明明之前一個波就捉到

送個3張飛係唔係永遠捉唔到野, 用左兩張都捉唔到任何野

乜撚嘢玩法嚟

請問進化E貝係咪唔計 一定要捉?

係，一定要捉

派飛咁好死 原來焗打

已經完美放棄love cup
On9到爆

手頭上有寵岩用先打
唔會為on9 cup專登升隻野

用乜開頭都比人克,玩左1日都係放棄算

1500就算正常cup，克住就好難反勝
所以等番2500

小弟無知一問 請問係唔係suppose每個月都可以拎返打板木嘅special research一次? 小弟一直都有keep住玩 但從未拎過 係咪正常?

啱啱回歸玩返

因為武肺，所以停咗

屌 原來係咁
Thx ching!

呢個就停啲19收藏event 就叫人追

佢舊年年頭停到依家
應該係遺忘埋

用免費飛打算

上年3月之後有3次
7月go fest前兩星期暗影水君
go fest捉第二次暗影三雀+第一次暗影超夢夢
10月第二次暗影超夢夢

問題係我唔想打premier cup
啲50lv寵太多，直接放棄pvp算

無一兩隻50lv真係唔好打premier
個個都整隻50lv鯉魚龍，巨金或者龍頭地鼠出嚟

classic變咗純粹神獸互劈
基本上係包剪揼

無靚鋼龍玩唔到
依家都係靠社群日整50lv出嚟

想問下冇玩太耐星塵點樣可以快啲入手

每月有spotlight hour 其中有一日係double塵
我會開自私香同星星碎片去捉寵

好 嚟緊嗰次試下先

係咪唔可以有太多重複神獸？我本身3隻拉帝亞斯依家捉極都捉唔到

double塵上個星期過左
黎緊係捕捉double XP

想問有用開wecatch嘅 , 呢排啲任務係咪全部都唔準 ？

唔關事

event第一日會唔準
另外要有AR任喺身，任務先會準

我想問個收集任係咪得個少少獎？想留卷打超夢

獎品非常豐富
銀菠蘿 三粒
火箭幹部雷達 三個
特殊招學習器 兩舊

加多個有錢都買唔到ge爛尻收藏家獎章
係咪好吸引呢

不了

你估老任真係會咁好心無條件賣大包 益街坊送藍飛？
無呢回事嫁

想問多次個咩關都票值唔值得買
驚買完唔夠時間捉齊151隻

其實都係睇你對異色寵有幾追求
佢有分紅/綠版 一個ac一個版本
兩個版本分別有唔同異色寵

你可以睇睇161 包括我 其他巴絲都有投票買
我自己就買左純粹為左異色夢夢
但依家開始後悔點解衝動消費

我都有買過咗兩次com day送個任，愈黎愈覺有伏味

我覺得如果有FD出嚟一齊玩絕對值得 ，一個人就好似上面位巴打講咁 ，對閃寵有追求咪買

好似下星期仲有一次？

唔係 , 下星期係雙糖

咁唯有等下次 最近慳住洗捉多啲

有冇人可以同我交換?

3月CD係咪波波

係都唔出奇有mega大比鳥

我想問下之前有買開com day任ge其他巴絲
其實com day任係咪就係咁樣
得罪講句 好似無咩太大特別 只係多個任 送多少少野

比卡超著唔同嘅鞋

應該係因為啲人要喺屋企玩
所以整個收錢任，送幾隻保證高iv

on9到震, 金果+excellent都捉唔到隻拉帝亞斯, 搖都唔撚搖

已出hints係kalos寵, 即肯定係小箭雀

屌 把撚咩好心佢就出嗡蝠
時至今日 我先捉到兩隻 重難搵過處女

只係高iv 唔係四星完美真係多撚謝佢

點解會咁
我有時見佢郁得太犀利會轉掉香蕉 令佢冷靜d
有時我普通蕉+曲球+excellent都會入

新手回歸想問下有冇咩比較適合一定要升

佢開左collection 任就冇捉過打左三次都捉唔到
明明之前一個波就搞掂

啲晃晃斑任少到仲話event

難得過圓陸鯊同惡龍生咗幾打垃圾袋都無隻

兩次兩隻都無項15

返唔到屋企

我試過擺隻普通寵係馬爾代夫一個小島都兩星期

未試過擺咁耐 如果淨返一滴血係咪唔會自己死 一定要有人打

想問下單首龍同寶貝龍升邊隻先會好啲

係，冇人搞你隻嘢就繼續坐

有次擺左去個國家公園，等左30日先有人去打

兩隻都唔好，升肥大保平安

Collection我每次都有玩 比較難係固蓋果次 因為每種要各二
d傳說撚屎寵 唔入就係唔入 好撚灰機

圓陸鯊之前一星raid就好捉緊時機係咁打
惡龍我孵左之後打算buddy佢行路呃糖算

講起垃圾袋
你有無睇台灣個youtuber 佢好似又係勁孵垃圾袋

我好多都係98%施捨埋果少少俾我都好

我最長試過見到有兩個月
係個渺無人煙ge高速公路上面 果陣真係好想落車打
不過當時天黑 好撚驚 好撚危險

啱啱搵返
南美嘅沙灘渡假村，一隻放咗56日

個時無追到後悔

係咪以後都返唔到嚟

有好心人幫我打咗佢落嚟喇

係咪逼呿有時睇佢啲片

應該係啦 我都有睇佢條片

屌youtube全部都係XL富豪陣

未有XL之前已經唔易打
而家難打到仆街

依家搞到社群日都要捉到夠296粒XL糖先覺得係完成

屌你估唔到呢隻雀都有CD
升撚咗隻靚喇仆街

比招垃圾原始之力就算喇

我9UP渣, 未知架

睇XY有情意結，希望有勁招啦

認真諗都係公廁球

早幾代家門鳥都無呢d待遇，大比鳥有mega都算，貓頭夜鷹、大王燕、MK雀咩都無

公布左係燒盡
救唔到佢

原本木係勇鳥

木想

時間
2021/03/06(六) 11:00-17:00

獎勵
捕捉寶可夢XP三倍
薰香延長至三小時

特殊招式
燒盡
在社群日結束後兩小時內進化
限定烈箭鷹可習得

本身有勇鳥

一度去到289x
但跌番去27xx
冇希望

Fire spin better?
即係平民火鳥

好左少少，但佢個缺點係出技慢，自己體質又唔係特別好

好出唔出 出呢隻咁ge撚屎雀
唔係為左刷xp 真係睬佢有味

我都有好心鬼佬幫我打左我隻野返黎

好似係 人地sd俾我 好慘又好笑

Same
Love cup 升咗隻rank 17...
可能用elite fast tm 算

唔值下麻
比貝貝，巨鉗好過

下次隨時出番波波

而家12k個pool 好似冇咗垃圾袋？

冇咗 不過加咗三隻新嘅垃圾怪

無一隻整多三整都cls

差月伊同太陽伊
應該收皮

仲有時間 快d搵人邀去打

X 2 周圍成十幾個塔兩日都無 屌...

係咁出沙奈朵同艾路

棄咗PVP一排
想問下呢隻有冇用
以前玩都無用大力蛙

超有用

以前玩開Master League
出咗XL糖之後棄咗
想轉玩GL UL呢啲唔駛咁大投資
呢隻應該點用
拍暗影怪力打1500有冇得諗

你下次早d問 我叫我朋友邀你
佢邀親我d香港場 次次都十幾人打

要諗諗見到食夢獸或者妖可以點做

新手入坑陪呀仔玩

藥水成日唔夠用點算

gym pokestop 通常大D機會有藥水

仔年齡?

正呀最後中左隻保母曼波閃

好老豆

7歲

1. 出啲周街都係嘅寵打團體戰，打完就transfer
2. 進化/power up去取代revive

反而我係拉我啊媽入坑
搞到佢出街打團戰戰時識到另一班師奶同一班街坊
由原本唔識 有時一齊拆下館 咁就識多左人

想問外國個邊有冇人屌9任狗
買左活動想要異色夢夢
點知依家先公怖話要40LV
雖然係長期任務
但HEA玩左幾年都未40
叫人比錢買個陣又唔講
比完錢又要設定個高標準
真係買完過一兩年先捉得
真心ON9

有冇咩偏方可以多啲見到武藏同小次郎10日之後就唔知幾時先再有返

雖然唔事先講明係幾無良

但你有幾hea玩先幾年都上唔到40

又要準備瘋狂捉超夢夢

依家幾lv？你附近有無低星raid可以打多d刷xp？

又唔好咁講我之前棄過一排 前年再pickup返
無藍飛打五星raid之前一直都hea玩
都係呢幾日先上40

一日打一次raid都多藥到唔想要

我初初玩嗰時係長期0 revive 150隻寵0血
藥水就一大堆

啱啱玩返嗰排開禮物多到扔
而家少咗送又係真嘅

sorryno offense

我自己都玩得好hea ，主要打下raid同玩下cd , 一日捉200隻對我嚟講係mission impossible

唔洗sor la 無事
一日捉200隻個任 我係儲大量精靈球然後出d密點ge地方 好似downtown果d 邊捉邊刷波
捉到咁上下就返屋企開香薰捉 平均一分鐘一隻
我好似總共開左兩個就搞掂 的確有d吃力

啱啱上hub睇話捉夠kanto 150隻有特別獎勵，如果係限時真係無可能捉到

本身有兩張遠距 今日拎咗三張 總數都係得三張 係咪max只可以儲三張？

佢有10個唔同主題嘅collection challenge, 限時到2月28日

係
不過唔知點解我之前原本有一張
換咗三張跟住我有四張

到依家都仲未決定到聽日玩紅版定綠版

睇你鍾意紅帽定綠帽

拎/買藍飛時，必須持有少過3張藍飛
即係最多持有5張

幾時會有獎勵點樣攞?

有無人揀咗綠版？
遲吓好似要同另一版交換解收藏家任務
有意加TG︰@siupig

買左紅

揀左紅 個fd揀綠 緊張到訓唔著 好期待

想問下要點樣簡紅定綠?

係道具欄個到禁張入場卷就可以揀

你揀左咩色

我發現我都係搵唔到張野

你之前有冇買到先?

冇 但係宜家係咪冇得買

有

個event仲差過上次

想狂打超夢夢=要狂課?

閃率低過go fest嗰次

中伏

真心巨伏 卡比獸果d勁小出 閃率低
送既remote要黎打火蔥鴨大隻牛 on99....

伊貝珍藏只限今日進化先有?

啲挑戰者咁鬼厚血仲要打十幾場...
有次係卡比肥波真係磨到2046

唔係聽日先開始？

頭先進化左有珍藏

想問下宜家係咪有得洗遷怒？

10場中閃超夢夢

差一行，呢隻拎唔拎得去對戰？

仲未搵到

由朝早到而家得7隻閃

點解我無買卷都咁忙
本身就係唔得閒先唔買 點知無買都咁多活動 搞到都玩左幾個鐘

新手搵好友
2521 4887 4079

CLS要送151份禮物

已加求大家加thx

8744 1661 7458

請問點先有呢個任

我中左bug 我無比錢買 但係又唔比我揀

買關東地區任務張卷

係咪因為遲左?官方已經修正左?
我無買今朝9點都有比我揀

我張信用卡無錄過任何野

買完劵＋解完關東特殊任

就係話有Bug 無買卷都可以玩
我就係估巴打你太遲入 官方已經修正左個bug 但你知N記 成日修啲唔修啲
所以搞到巴打你卡住左?

下 咁你而家係唔係有個長期調查？

有閃百變怪個任 長期調查未知 我都驚第日官方會修正 所以拿拿林解緊
有3張飛人卷 左面D今日任務都齊哂151隻
開香薰都有活動既精靈出 問左有買卷既朋友 只差在無閃
我解完個閃百變怪任 再報告比大家聽有無閃夢夢個任

另外補充 我個分身無中Bug 只有今日任務限時調查做
我上reddit睇過 可能關上次有無買go fest事
我正身上次有買 有中Bug 分身無買 無中Bug

個event d 任勁難玩， 要捉哂進哂151 隻野

仲要做完送垃圾

Bug嚟
依家Reddit嘈緊話要賠返俾買咗卷嘅人

官方好似話有買卷既可以揀日重賽
好彩我無買啫 我今日捉1日都好撚攰 仲要捉多日
N記次次都係咁 有咩大活動就會奶野 上次go fest又係

平時都唔買卷 一買就玩呢味野
原來老任咁渴求俾人開年

上次個make up - make up day

唔難喎

證實無買卷係有任既

唔係鬧你
作為俾左錢ge玩家 見到咁樣真係有d眼火爆
老任完全係對唔住我地
咁我地之前買飛黎把撚呀？貪你果兩個cd任？

N記好似話會補償 但問題係搵多日咁捉法真係好攰
我本身就係有野做+唔想捉咁鳩耐先唔買 點知最後都係捉左幾個鐘

限定招係咪得今日先有?

想求救 有冇人可以換 阿栢蛇畀我

有無tg 交換?

唔係

捉咗成日
係咁出色違蛋蛋同喇叭芽
我只係想要一隻色違傻鴨

有呀 唔該唔該

得兩閃

垃圾驚

已加

我身邊啲auntie唔買就個個中閃神，我打捉16場一隻都唔中

屌㩒鳩咗唔知幾撚多隻穿山鼠同喇叭芽都唔閃

廿隻超夢夢兩閃
最高得93iv

唔中閃我當自己唔好彩啦
但卡比獸影相淨係得一次
孤鳩寒小器到我真係屌你老母臭化閪垃圾N記

有無紅版嘅巴打
交換6隻限定精靈
Tg:sidneyjai

好似可以交換5隻特殊PKM
有冇爸打想換
仲有3隻可以換
換同一隻博亮晶晶?
TG: kitchu123

有買飛既有bonus活動

算鳩數啦

巴打 我都唔想打擊你
但小弟都中左隻閃雷鳥 不過就2星

我都預咗好耐無中過raid 閃

好似今日咁On9就算鳩數啦
卡比獸影相得個一次
咁小器不如收返埋啦佢老母閪

我覺得買咗會寵壞n記
佢遲雨活動應該係咁
金銀版
藍寶石 紅寶石 綠寶石
珍珠 鑽石版
官方會用盡一切吸金黎掠水

搞得好都話抵課
搞到今日咁On9又小器就收皮啦N記

我係因為異色夢夢所以買
買完公怖左要40等先解到任都算
原來唔買都有得捉
買完異色又唔覺得提高左
真係唔知比錢係為左咩
個收藏家任既幾十個精靈球?

我都係得一次
迫人打raid捉, 但卡比raid又唔係多人打

痴撚線

卡比Raid直情少出添啦
華藍巿唔包華藍洞穴㗎屌佢老母

仆街N記真係完全喺到消磨所有人嘅耐性
助長負面情緒

本身以為捉齊150隻就捉得夢夢閃
課完金仲要搞咁多嘢
隻Game咁多年都仲係On99

真係貼錢買難受

仲有黑白版
太陽 月亮版

佢老母個臭化
又唔係guarantee一定會中閃 只係提高機率 當我乞衣？
真係好撚嬲

又要人升到40lv先拎到
捉佢30隻 先比151exp我
真係笑撚左

跪求交換 阿柏蛇 行路草 猴怪
Tg:sidneyjai

你有咩同人換

有冇人ADD FRIEND交換色違
FC:2060 6925 6144 屯門區
TG:
呢堆可交換

想換以下呢堆

另外1個FC: 7955 0118 8772
呢堆可送

n記琴日其實係咪唔記得增加catch rate？
我見reddit有人講，話捕捉個圈轉咗顏色，但係catch rate似乎冇增加

應該係
捉背背龍綠色圈可以用黑波都爆出嚟幾次

我都覺得係

我試過用埋金果黑波都爆

有冇綠版巴打可幫做交換任
7314 2093 2206

好明顯冇啦垃圾N記
田野任堆卡比背背彈波彈到傻

睇完官方page都唔少課金玩家都炎上niantic
免費玩家竟然仲多色違過課金玩家
Niantic唔好好搞掂呢篤屎
我以後唔再課

咁我都叫幾好彩。。。
課咗有19隻閃，好多仲要個波幫我捉

剛剛回巢
有冇人知點解隻寵坐完道館返嚟
寫 50 Pokecoins daily limit reached
但1個coins都冇收過？

搵n記投訴啦

我遇到6隻背背龍，4隻都走咗

呢個任務係咪完咗啦 未做完

新手LM

有冇澳門巴打幫做交換任

係 我都捉到手指痛 打機打到好辛苦

佢到底有咩用?
最高cp約2200

技能冇特別效果, 冇得玩控場

好耐無活動要咁辛苦真係出街玩

用埋XL 糖升黎打2500....
好厚血

萬用肉盾
只怕格鬥

打超夢夢約4000cp有冇用?

2500 i mean max 2500 個league......
無Max 個league 唔會用月伊啦

但係每一隻都可以Max, 咁咪即係到頭來都冇用

啱啱重新down返黎玩
想問我係咪應該搵人換走晒啲2016年7-8月竉

league 有分3 個架喎...中間仲有啲限傳說
max 1500
max 2500
unlimited

月伊max 1500 and max 2500 都可以用

你啲2016 可以容易變lucky pokemon
咁你可以用一半塵升...同埋高IV 啲

其實係咪唔一定要7-8月
同埋想問換既話有咩推介

尋日唔記得打大隻牛團體戰，係咪唔會再翻兜？
有冇人可以邀請我遠距離打？

應該無 最慢時區嘅都已經完咗event

呢一個技能好唔好?

If you have discovered less than 10 Lucky Pokémon, then a Pokémon in your inventory caught in July or August 2016 (in order words, when the game first launched) will 100% become Lucky after a trade.

如果你少過十隻lucky....你用黎同人換就必定lucky
換咩好睇你會點玩喎....PVE 同PVP 唔同

隻克里夫咁撚難打
條化石飛龍殺我2隻

克返屬性打麻

唯有搏N記補鑊搞多日

唉 非洲到仆街 買左關都ticket 一隻色違都捉唔到 我見台灣d blog主成兩版色違

你無出街或者開香薰捉？無選到team?
我呢邊個local group大部份人都捉到20隻

揀左紅版 長開香薰加開埋手環捉

你幾點開香薰？
我果日好撚神心
特登較鬧鐘八點幾起定身 就到九點就開香薰 一直開
捉到夜晚八點收工六點幾果陣 我隻右手已經痛緊
收穫大概一版多少少

但都係無閃卡比！！！

pvp 岩技
但gallade 應該keep 去2500 以下打ultra 個league

九點開六點呀屌 個日辛苦過番工

化石飛龍係咪電/鋼/岩石/水?
我用呢D都打唔痛

上次go fest課咗覺得閃率高
算抵玩
今次先再課
屌佢簡直係大伏

我用一隻半怪力搞掂化石+用晒佢d罩
剩低隻怪力半條血夠打老斑or 放下其他野血
第三隻搵隻識shadow ball既多數適用

我肯定有其他更有效率打法 但我平時係咁打

我用雙技UFO打
Mirror Shot 破盾+降攻
儲夠兩下wild charge 對住下一隻出
然後switch

2445月伊真係好硬

又比卡超

佢啲卡比任on99 , 要孵三蛋但又冇路程減半

明明控場可以好好用, 但係偏偏唔加技能效果.

明明之前又會話遲啲多啲唔同嘅技能效果, 都已經兩年啦

呢一對點?
第一隻有Power-up pouch
最尾嗰隻, 可以降低人哋攻擊力

個challenge仲差袋獸同吸盤小丑
交換計唔計？

唔計 要你打raid

今日野生捉火蔥鴨count咗
即係個動作一定要係「捕捉」而唔可以係「交換」？
咁就屙拔甩喇
過咗20號冇哂袋獸小丑raid
嗰日我淨係打咗神獸同大隻牛
即係冇得完成

打2次火箭乒團田任
有1/4機會出波音蝠

衣家打超夢夢冇 精神擊破

捉到隻iv98超夢夢係咪應該收手唔再追落去

收手啦
我打左六十幾場
最高得96

我頂盡追異色靚iv同我無緣

今日先打完武藏同小次郎

4783 3481 8795
有興趣就加個朋友快啲解任務
Thx

Trainers, Mr. Mime, Kangaskhan, Farfetch'd, and Tauros will be returning to raids in their respective regions soon. Stay tuned to this channel for more updates!

N記搞補獲都搞得鳩過人
直接少少開曬佢算啦

好彩唔計分 關都盃輸到仆街

鼓吹人勾結外國勢力順便解送151禮啫

點解嗰日唔打呀

因為我以為成個raid陣容都會維持成個星期
冇為意原來得四隻神獸會keep
嗰日淨係集中打神獸搏閃

間中咁玩都幾好
無壓力拎塵
又可以試陣

in their respective regions....

呢啲技能好唔好?

N社真係好pk，明明係7日嘅任務佢可以set到錯過第一日就解唔到，咁不如一開始就set得一日可以解，唔好誤導人哋miss咗囉

我嗰日大部分嘅券都係打超夢夢追高IV同色違囉，得1日有絕版技，邊個會優先打大隻牛、袋獸呢啲？佢啲任務全部都寫7日，冇諗過佢咁pk得一日有團體戰

尼招專屬技黎

開多招技比佢啦

用ancient power?
因為有機會提升攻擊 防禦

過熱

不過尼隻pvp無乜人用 用黎over/打火箭就夠

好似係咪話kanto cup唔計分

Alolan cup

又話收集150隻關都有獎品?

第一次買飛就中咗伏

以為嚟緊七日有得打

仲爭隻吸盤小丑同袋獸未打

我都係睇住佢寫7日,先唔打牛,袋,小丑 住
宜家2個ACC都係差尼個TASK, 個金章上唔到15

我嗰日啲券去晒三神鳥超夢度

仲要比錢

我本來都想淨係打神獸先 但強迫症想快快手完曬d任
同埋我朋友話果三隻好似得一日機會 叫我千祈唔好miss
所以我就超級大傻仔咁樣 用藍飛打牛 打袋底獸 打小丑

香港人在台灣, 可以加朋友
有時可以邀請打加成遠距.
1814 9224 1831 LmHKer

個仆街活動真係貼錢買難受

唔好撚再講
一諗到我果日浪費藍飛打垃圾 盞又爆多幾條血管

9766 0909 6999

有冇巴絲add解 FD 任

又係時間推下

比卡超spotlight咁啱出現武藏小次郎氣球

好奇想知點解會負皮？

其實而家紅波有咩意義
連一隻200cp嘅比卡超都唔可以一球入

御三家同比卡超一向偏向難捉

連續兩場紫飛17粒波都捉唔撚到

我見鳩豪乜都紅波搞掂個喎

咩係鳩豪？

講緊動漫個主角

套動漫可以用網捉水君tim
神獸之恥

新手報到

附近啲道館 有神獸
一條友 係咪無得打
走得？

我自己會入外國discord group邀五個外國人一齊打

係香港大家會點做？

多數市中心地方隻蛋一爆就會好多人打
呢排d人應該都係打超夢多

#605支那種嚟?
定係其實呢個Post已經淪陷?

我香港人嚟

好耐無見

做咩突然食咗兩個負皮
我係唔係講錯咗d嘢？

感謝

唔好意思
我一時口快講錯咗，頭先自己都無為意

我用個app叫 go raid party
d人秒入 快過快槍手

join佢上面d raid係咪要remote raid pass

要

我每個月都貨廿蚊美金 就係用黎買藍飛

想問下係咪冇小哥達捉，我朋友差呢隻

ball plus go plus 自動波

Goooooooo

其實可唔可以越高lv 補給站俾黑波機率越高

好用請廣傳分享

個app佢好就好在d人秒入
我以前係上面個海外tg grp出post招人打
班仆街一係走場 一係邀佢果陣唔on正一食屎狗黎

問得好 我諗個原因應該係 呢度用黎討論？
其實我都唔知 只係觀察所得
add fd係#1有google form俾你填

又或者開禮物quota唔好有上限都好
我依家開禮個順序係
四星唔再開住 開d兩日前ge禮物先
有位就開尋日 即日果d順延

如果你d四星fd做緊送151份禮個任
真係多謝你

日日都開唔晒啲禮物

我都唔想嫁
有得開我實開 我都想搏有一日會同佢地係亮晶晶

成日叫人識朋友add fd 又話心心lv高可以點點點
大佬 你set每人一日開得廿個 即係撚尻玩家

想問下10K蛋點拎

碌spot，每星期一拎獎勵

下季季尾個GL禁妖鋼惡，龍系係咪抬頭了

點解火鳥無咗sky attack
難得捉到隻15 15 14

三隻鳥同超夢夢都無哂限定技

冰

咁快

我衣家都廢事哂卷捉

係咪已經冇人想理n記個bonus event

屌水母變公廁
無得用黎呃廢佬換寵

Covid19嗰個？
當左恆常化了

俾買咗飛班傻仔(包括我)嗰個

重有我

大隻牛可以點搞?
出地區限RAID有撚用
自己個區地下都捉到隻野

感謝n記喺spotlight hour送咗30粒xl糖俾我

試左 #613 先

有無巴打有go plus覺得呢排自動捉成功率低咗

想問151512psystrike lucky mewtwo
同151513non legacy mewtwo
升邊隻好？
我想問下mewtwo 有冇咩iv breakpoints?
暫時已知至少要有12HP 先可以贏到1shield vs Togekiss

試左 唔多見到有牛

我呢邊三個鐘後先開始會出牛場
go raid party應該都未有咁快有

捕捉任仲差隻小火馬，周街都遇唔到⋯就係差小火馬一隻

請問有冇ching係活動紅組可以同我trade一trade?
唔該曬!

升完隻15 15 13 用elite TM卷轉技

就係唔想用elite tm
所以想知12vs 13 HP嘅分別
我剩係知11會輸俾togekiss

唔多清楚
不過硬係覺得留隻高iv嘅無升遲吓會後悔
同埋見你玩開PVP, elite tm應該都有存貨啦

而家得3成捉到 仲要有時唔識捉唔識轉波

係個波愈黎愈廢，波又轉唔到。

以前一日起碼捉到10萬星塵，而家一日1萬都唔知有無

我去go raid party join外國人D房
點解人地invite完我去個場 個場叫我用remote raid pass
但係我撳極都淨係用到premium raid pass
跟住叫我行近D然後入唔到
我手上1000%係有remote pass

巴打tg幾多，我都差大隻牛，歡迎邀請remote raid

tg: p_yuen
或者你加我都得

屌試完知咩事
我用剩1張remote果陣又買左3張 結果有4張喺手
頭先試掉左一張 得返3張就入到其他人remote場

掉咗

bug黎 我之前中過 你熄app再入就得
巴打你做乜咁睇唔開 掉左張藍飛呀
唔好呀！！！！！！！！

新手留名
爬文先發現隻驚比想像中複雜好多

算啦唔dum都dum左
我用1幣買既bonus黎啫

你估真係動畫隻鳩豪咁，淨係扔波咩

我真心想知係個波既問題定係隻game既問題
有時又唔識轉波 有時有大量紅波但係又唔識捉
Reconnect又無用 擺佢一陣又突然識自己轉返

改咗setting都唔出奇
禁禁下就咁多寵咁多星塵，仲有人貨金嘅

仲左個波啲錢都唔計佢公司，計落switch度咁上心做咩，搞多幾次垃圾event仲好

想請教各位

早期上黎加咗啲巴打好友

跟住終於有出現亮晶晶好友

想問大家可以點搵番對方

初出時有玩過下，嗰時好似連對戰都未有

喺度留自己名/TG
BUDDY改自己TG名 等人搵你

爆人地名就唔好啦

我開咗notification，長期：寶可夢逃走了！

頂你個肺Zyonik又爆陣

而家禁100個先捉到10隻都無
以前差唔多六，七成機會得

啱啱check返notification
24逃走14成功

我有成20個失散兄弟

睇個禮物其實大家都係金水圍人

但一直都未搵對方黎換亮晶晶

舊年係度加左十幾個巴打

亮左幾個之後佢地又棄番 刪埋

我係W字頭 BUDDY留TG 有無亮晶晶好友

咁都50%呀

十零個鐘前仲係

下次下次

亮晶晶個狀態會消失？

交換完就變返普通朋友
好彩既話 第日又可以亮過

感謝

咁我都要搵番位亮晶晶巴打

我id係SaDubaraa

Go raid party唔join premium好似冇可能join到啲房

你要夠快 成日拉落去refresh
襯佢人少少即刻入 唔好遲疑

尋晚打左兩場雷鳥

但mew2 10秒內唔齊人無可能

見到即撳
倒數完就full咗
唯有再試

我aim小丑同袋獸都係勁快full

努力加油 同其他人鬥快唔容易

再唔係就自己host 唔洗浪費藍飛 d人又快入
但缺點唔似港場 下下十幾人 轉個撚頭輕輕鬆鬆打完

24／38 ＝ 63％逃走啊

但我要打地區限定
冇理由自己開但冇料到

咁又真係難搞d我放棄左追其他地區限定閃

睇錯自膠

我琴日先同人講笑話N記整XL糖係為咗增加go plus銷量

朝早接左個連續3次excellent田野,做到啱啱先終於完成

無左惡同鋼，超能力大無畏

鬼a wak 同各路暗影球用家呢

Porygon響Go唔洗交換進化真係好好整咗兩隻去switch開圖鑑

鬼系無抗超能力，又脆

有冇大佬可以換幾隻冰六尾俾我

屌諗住最後幾日幫條女追rank
打到rank 20十場先發現kanto cup已經唔可以再上21

唔想打火鳥....結果周街都係

係我錯覺定咩？打左6場4閃齊曬3鳥色遺

俾啲Channel Fake咗
又話今日打仲係暗暗超夢夢

係咪今日易啲色違七個人打咗場急凍鳥 三隻閃

感覺係易小小

Y噴X噴 下個月仲有冇？

冇
3月1-16日mega龜,大比鳥,電龍
3月16日起mega黑狗,暴雪王+一隻新mega

暗影超夢夢係咪冇得交換？

Shadow無得換

火鳥最好用
急凍反而唔想要絕版技

但iv呢?

又話出靈獸形態嘅 啱啱打咗隻土地雲係化身型態

都唔係今個月點比你

自 原來出咗化身先出靈獸

啱先捉咗隻係閃

但睇極都唔覺得顏色有大分別

其實n記d聯賽安排可唔可以好啲
我明你想多元化，但我好多精靈又唔敢進化又唔敢升lv，卡住晒
好似隻巨金咁，都唔知all in上50好定留喺40好
不過說到尾都係想賺錢

唔夠雷鳥咁難分

我前幾日先玩返 想問下留係40lv有咩着數

怕佢出番CLASSIC MASTER非XL 嘅聯賽

原本我都玩得好迷，而家搞成咁我都少玩左

唔好咁樣la
我最近打d神獸入面 得雷鳥係閃炸

標準答案 整兩隻

隻土地雲咁難扔波

有無咩技巧

佢郁個pattern唔係同蓋歐卡一樣咩

打到閃先捉

認真唔係大力啲就得咩個圈都幾大

me新手入左一個月都無
sor

金提子+曲球+個紅圈撚圈住佢個西頭就掉 就係excellent

我頭先都係最後粒波先入差少少就蝕藍飛

我嘅GL lineup係暗影大食花-電燈魚-月伊

想問大食花洗唔洗開二技？飛葉快刀集氣好慢，暫時係用低耗能嘅酸液炸彈降防

暫時諗到遇著Abomasnow lead會有啲痛苦

alolan 穿山王

贏得多就開始鋪鋪對著冰九尾leadpvp日常

下次都係唔好一夠鐘就打, 等番幾個鐘先恰新手

點解我聯賽拎咗水母都仲見到佢嘅黑影嘅
男女？

女仔

我見到有人捉到機械超夢夢嘅 想請教點先捉到

之前既event黎

你係見到人用定係 係fd list見到人地捉到？

裝甲超夢出過2次

想問下而家係咪可以開star piece拎pvp星塵

開左 先好去PVP果頁

唔該哂巴打

幾時先孵到隻好單首龍 最愛嘅但係一隻勁嘅都冇

新手想問下背包得350格係咁爆 有咩要留

垃圾袋放題

開位啦

禿鷹放題

阿XXX放題
連出4隻

隻鱷魚仲未孵到

屌你個補償吸引到呢
以後唔會再課金屌你老母n記

想問依家仲有無以前所謂嘅巢穴

週末得閒想睇下有無地方去下

順便農下糖

補償活動?

長知識，無諗過可以預錄手勢

有，呢個channel有講

係咪技術上做唔到回收已派畀玩家嘅任務
畀人屌咗個幾星期
都係唔解決對有課同冇課冇任兩種人都唔公平嘅情況

佢地解左任拎既道具/exp/寵唔通收得返咩
拎完又用左又點計 淨係諗都已經麻煩到仆街

屌佢老母
咁撚樣都叫補償

at least要收返夢夢任啦

個任叫咩名？

開啦 酸液50 energy喎
遇冰系超能力系你招都冇得出

冇課都有夢夢任？
唔係得百變怪？

有呀
乜柒都有呀屌佢老母

on9 咁我課左空氣？

咪嘈啦
N記肯補償啲垃圾道具俾你已經要感恩啦

錯
係課咗嚟緊嗰堆道具

個啲垃圾有咩用

俾錢課道具 講出去都嫌羞家

我就係羞家果個呀！！

全部得1件
你班垃圾課長係值咁多

我無課得個kanto tour 但無玩過

屌你 張卷幾錢你知唔知

唔知
好似話要之前期間爆左kanto tour 先有夢夢任？

正常爆左kanto tour同40lv就有夢夢

屌佢老母我課2個 ac添

有XL rare candy都話丫

尼堆垃圾

有XL都唔值囉屌佢老母

點解頭先係pvp獎勵捉嗰隻嘢有xl candy
明明我都未夠lv40

笑撚到仆街
80幾蚊課道具唔緊要

比D咩道具呀
30個波 3張遠距 1個孵蛋
要幾ON9先做得出

想問下有冇用？
同埋係唔係應該keep佢做暗影

係，N記已表明唔會收返免費玩家閃百變怪加閃夢夢任

雖然我都係免費玩家幸運兒之一，但見到N記果堆所謂俾課金玩家補償真係笑左連最基本俾返另外一隻罕有寵色違都無，叫人點服氣

如果我有課金，最低補償至少要俾返隻色違圓陸鯊/單首龍

1個銀色凰梨果 係咪當我乞衣？

咁本身kanto tour 個任 洗唔洗錢？

無限時任務要課$88 hkd

果日朝早起身開game一按任務掣入去就有得玩活動，果時仲以為自己課左金自己唔記得左，好快就知係中左bug做幸運兒

上星期做完第一個任務囉到百變怪色違，就跳去下個非限時夢夢任

無購買票券也可體驗以下活動:
⒈關都地區寶可夢現身於團體戰
⒉三鳥及超夢回歸團體戰 並有特殊招式

本身無課淨係陪人打團體戰 仲要無卷送

嬲都冇用n記恃住有班盲目重課狗都未撚驚過你班友

個個月一邊發大財一邊當你班普通玩家狗咁撚

n記真係笑話嚟

可能台灣鳳梨, 係貴啲

一隻色違夢夢先得嗰三粒糖
但係依家有100粒

彩糖都六百幾粒啦

我拎去打great league既=多餘

100粒 淨係用黎開二技

但正如樓上所講，彩糖打5星/Mega raid好快就儲到過百粒，對免費玩家都係賺突晒

有冇巴打可以加我好友 等下次開放遠距離交換可以互換下寵，想要冰六尾 多謝大家。
1254 3453 5526

6110 8715 8801
已加...我孚蛋有多出黎既冰九尾....

感謝！

開放遠程交換時再PM我約個時間換

感動

我以為要去spreadsheet 留fc
原來唔駛架

屌你咁嘅bug都中到

已經無玩好耐間中拎d 舊寵玩pvp
而家已經肉酸到剋屬都唔止，直接未打就屈你輸
等緊人match 果陣唔夠幾秒times up ,跟住就死撚左

好耐無玩最近先玩翻
想知社群日個入場券大家會唔會買

原來佢最後送返張藍飛咁好人

應該係俾啲因為疫情冇得出街嘅人捉啲高iv嘅寵
我自己就肯定唔會買，因為啲任就算保底我都唔知幾耐未試過100%

岩岩實測玩完kanto tour, 捉左shiny ditto 之後就無野玩，無超夢任

好似話補償活動有堆冇課金嘅人又有份

要啦 我fd無買都有劵shinny boost我無買就乜都無

可能你太遲先清色違百變怪任所以無
我就估N記有機會收返個任, 所以早你個幾星期已經清左任,
跳去夢夢任

岩岩出番黎了，要151 great throw 同gift好難玩

今個社群日隻野值唔值得培育

打2500要升爆50lv
當佢鳳凰咁用
1500都ok打得

捉到隻151514, 但無糖升到50

俾8蚊解果堆任開左一隻100

無課到，得番半個鐘就算了，岩岩又捉左隻100iv 得物無所用

中間有野做 實際捉左唔夠一個鐘
所以俾幾蚊保下底

今日呢隻抵在開二技平, 仲有火系增強拳,
準備左隻打GREAT LEAGUE
ULTRA算了, 296粒XL糖點儲...

屌，要陪女朋友無得出街，屋企又無寵出水靜鵝飛
last 30min 出街捉都係得230XL 糖

點轉xl糖 好耐無玩返

我半個鐘快速捉先得70粒XL,
點解你可以咁勁...

就咁捉, 高LV高CP嘅有機會跌1, 2粒, 殺佢時又有機會嘔1, 2粒
或者100粒細糖換一粒XL糖

我差100粒XL candy 先升到2493

XL Candy 真係無咩可能儲到

半個鐘230XL 有可能咩？ 我玩個幾鐘先百粒

我唔算勁, 我自己就真係做唔到...

等睇高人示範

transfer 又間中有幾粒
仲有一d 應該以前fu蛋儲落

不過而家差100粒XL 都無可能儲到，除非搵到個巢

梗係冇
大概每獲取10粒普通糖就有1粒xl糖
230粒xl要捉大概500隻

我都係
升左隻GL rank 8x算
151415嗰隻升完都唔會用到
我level40 都未到

你最急嘅係快啲升40, 唔係XL糖無你份
蝕得超金

其實遇見高LV高CP嘅, 出糖率會高啲,
但我半個鐘未計殺, 大約50粒就極限了

用菠蘿?

拉勻條數係10:1架
睇下啲冇進化/升級過嘅第6代寵

我用埋菠蘿就半個鐘7XX細糖, 5X大糖

今日開MEGA都剩係幫到細糖, 大糖真係要玩足咁多個鐘先得

今日一直有天氣加成
一半手動一半Ball Plus
去到四點先捉到隻100
嗰時已經乜波都冇哂
埋單330粒XL（本身有五六十粒）

屌... 我想問洗走遷怒個活動係咪已經過左...?

社群日有天氣加成好麻煩 會出唔到great league靚iv

有天氣加成易d出XL糖先好
埋單4000粒細糖，500粒XL

有冇人玩掘地鼠加火箭雀
平民鳳凰加固拉多

xl candy 連做buddy 行都拎唔到，真係好惡搞

見到水既氣象球就可以左上角

唔抵玩 太多hard counter

百變怪係完全random定有得搵

有次放工捉到隻而家比個仔日日煩鳩我幫佢捉

有無人用緊pokemon go plus
捉寵係咪快好多? 定係用Gocha好? 不過好似唔係官方野

random
或者等人報

捉到6 14 15
已經係weather boosted 嘅rank 2

隻雀用咩技好?

會唔會好怕水兔
我而家用隻雀條team就係冇一個hard counter，靠啲人唔擋Brave bird

flame charge
brave bird

怕架
搭隻大菊花/奇異花吧
你可以雀LEAD比晒兩盾佢, 加攻加到細技都A死人

搵左幾日資料都無方法可以拎到XL糖
呢個系統都on撚鳩

要個人夠40lv 先有xl出喎 唔係咩

夠40lv, 但100粒換1粒真心痴撚線
不如玩大啲10000粒換一粒屌

係另一個ac 升到隻野過25lv at least 25.5

易過來再殺 咁就1粒XL

我自己就升到28-30 平均7隻先有一隻無xl

我神獸係咁做

首先要有地方捉

你唔係講緊琴日群交日隻野咩

係，但我無乜點玩到 而家唔知邊度有得捉

我玩左幾年, 都係得400個位
用曬D神奇糖果, 唔好 keep 太多藥同金提咁玩

400格
轉一次pokestop要check住個袋爆未
收一次禮要check住個袋爆未
打一次raid要check住個袋爆未
喺條街玩一半時間要用黎check住個袋爆未
玩緊pocket go定pokemon go

好多老坑每日都要上到塔拎足50金就係用黎加大個背包

我附近D gym日日都好準時夠50幣就有人換位
有時換色有時同色批底
但來來去去都係果班人

我都係咁
好難先攝到位入

有g泥，隻烈箭鷹都幾難生存

大概每攞到10粒普通糖就有1粒xl糖
唔孵蛋要捉700隻先可以升爆50lv

玩咗一陣烈箭雀
比想像中好玩
暫時穩定三勝以上
啱啱一穿三（代歐 G泥巴 青鳥）

用副ac打低rank, 連贏19場
一場g泥未見唔到先咁爽

最後輸俾d咩

我想問而家係咪攞唔番色違百變怪㗎喇

我一升左隻箭雀場場都係打G泥
仲有幾場都係G泥+盾甲龍

息app保平安

我試用雀lead+Vigoroth + Meganium
贏嗰幾場一係隻雀一穿二
一係隻雀乜都冇做，後面兩隻二穿三

捉到隻100 a泥 XL有排搞

7k 蛋 幫到你

有無人交換pvp寵 電蜘蛛 盔甲鳥 G泥

成日開A小拳石或者A龜頭

g泥加水雀

官方吱牙膏都吱左好耐
卡洛斯地區仲唔出新野

同問

45隻鋼系

唔想解唔解都得架 橫掂都係得隻朝北鼻
不過宜家喺街就咁捉捉下就自然解左

美錄坦得唔得

想問下14 14 14 值得升啲定係 15 15 13

緊係得啦

隻隻唔同

好多喎

我想進多隻飛碟磁怪，今日路過r到進左一隻但個隻iv冇後尾足個隻好

石丸子

輸撚左

屌send錯

3月1號係咪有得打超夢夢

你坐左時光機？

睇錯野

想問有冇啲咩app係可以睇到附近啲field research task唔洗轉就知道咩任務嗰啲

Wecatch

Thx!!!

pvp一係對鷹，一係對anti鷹
盾甲龍出番晒黎

記住要身上有個ar任
否則會轉咗第二啲任出嚟

依家進巨金怪有冇彗星拳?

星期日私煙日6個鐘可以進彗星拳

屌喇星而家整d XL 打pvp都趕客，完全普通人無可能拎到

無啦啦勾魂眼瑜伽佬水兔叫你儲XL200粒點撚儲？
街邊行哂十八區都唔見一隻，仲要100粒先換一粒？
屌你老母臭閪
玩到佢執笠都未撚儲到啦on撚柒鳩鳩食賓周

暗影係咪要用技能學習器洗左進先有彗星拳？

有活動先洗到frustration 平時洗唔走
一係就purify佢先進化

啲人都唔知點儲
見親瑜伽王都1490以上
勁硬淨

打左7季PVP
本身都悶悶地少打左
同埋季尾獎各RANK既分別唔大又唔吸引
依家仲整埋D濕鳩XL
我變番collector算

今季反而因為個寵pool所以多咗動力打
啱啱上咗R20, 2374分

個POOL點變都我都係用用開嗰三隻

如果拎到夠多XL糖我都會試吓玩其他陣嘅

其實pokemon go最特別就係現實世界要行
完全唔知點解mega同XL一開始唔加入buddy元素
除咗一個原因，就係N記貪得無厭

咁purify完洗唔洗洗走招技先再進

謝

purify左之後你進化
佢招技會自動洗走return
你開二技之後進 佢都係洗走return

隻火雞招細招真係好撚柒鳩慢

無盾同奇異花單挑都可以係雙重屬性優勢下輸多贏少
好似輕撚左機咁企係度唔撚郁
心諗快撚啲燒佢啦屌你老母企係度望
人地儲到sludge bomb兩次佢都未燒到人3下

食濕米

incinerate 咁強大係有要啲取捨架啦
damage/s = 6
energy/s = 8

對比下 psycho cut
damage/s = 3
energy/s = 9

火雀比奇異花屌打真心嬲
小兒麻痺咁incinerate 唔識郁

轉番用我愛將櫻花兒屈weatherball仲爽

d 人見我用火雀九秒九switch走
最後打到7788無晒盾換返出黎即開flame charge

100km交易係一定出1粒
2500好快就周街月伊同鋼鳥

依家d新蛋會show埋個pool有乜

阿豬阿狗都50lv寵

搞到無乜mood玩了

正式變飛人game

尼個最至命 武肺 已經勁多人轉飛人

XL再多d

加埋今獲 真係全民飛人

堅持唔飛都無哂引

飛人姐係點開掛？

Yes

重點係呢個更新飛人得益最大化

每次遇到youtuber都係慘敗

Fpsticks勁到癲。。我撞過呢個
Hard counter到佢quit，好慘

係 第一次遇到呢個rank嘅人

打咗2個幾鐘一隻閃都無

想問下本身隻巨金怪, 依家換招學唔學到彗星拳？

During the event 應該係下晝五點前進化就有彗星拳

oh.. 姐係原本果隻點轉charged tm 都冇

一樣

same

11點玩到而家一隻閃都無

瑪莎娜少到
得幾粒XL
點解pvp 咁Q多XL 恰雷

就算係鐵啞鈴XL糖都唔多
依家先80粒（本身30 淨今日50）
捉咗120左右鐵啞鈴
如果10KM trade我諗都係60粒左右
有隻100 lucky同一隻98 shadow
點樣升

最後終於追到隻閃鐵啞鈴
不過iv勁廢

今日開蚊香引到3隻閃(但廢IV)同1隻100 IV(之前最靚得98 IV攻15)，學埋絕版技+開二技，賺咗40粒XL糖，捉咗6個鐘心滿意足

依家great league有咩配搭係勁 係咁連敗

Bastiodon XL Medicham Toxicroak

啱啱回坑，想問吓XL 糖係啲咩唻

依家堆寵可以升到50lv
你個人40lv之後捉寵就會有機會出XL糖
XL糖係拎嚟俾隻寵由40lv升到50lv用

唔該晒巴打

Thanks. 有冇話啲Skills點配

頭兩隻唔易養wor
你肯定夠資源？

有medichamp 但第一隻就真係要諗吓有乜嘢可以代替

有冇啲易少少嘅平民向

大朝北

Talonflame (CDay) + Vigoroth + Azumarill (Play Rough)

你有medichamp可以鋼鳥+SWAMPERT
呢條TEAM打左無限次

一見到XL系統，就後悔當年掉走左隻0，15，15盾甲龍

而家有無人課金買遠距團體戰入場卷？
定係個個已經轉晒飛人...
課金買遠距入場卷是否不智？

我都扔左0 15 15瑪麗老母
仲有之前唔識玩升左堆高iv（唔係高pvp iv)既1500寵 好想全部掉撚晒佢重練 愈玩愈覺得體質差好遠

有
都唔算不智 不過建議有實用既寵打先好買卷 eg 鬼龍鋼龍超夢夢

隻XL瑪麗都痴線架，中兩下地震都唔死

新手想問下點解攞唔到個免費event box? 背包有位都話我滿背包

要有多過21個位

我有40個位

你有三張遠距飛

你有3張藍飛？
獲取新藍飛時，背包持有嘅藍飛必須少於3張

但藍飛好珍貴 建議打一場用左藍飛先

雷電雲靈獸改咗技做Volt Switch+Thunderbolt

2500又開始屈XL糖的世界

想問吓唔係應該開咗靈獸形態啦咩
點解完全唔見有

轉stop有位唔出任務又係咩bug

睇下土地雲會改做咩

喊晒
2500 XL G泥,鋼鳥,月伊,電蜘蛛點打

得2張

試過企鵝雙龍打到鋼鳥月伊電蜘 但都要靠排位贏

入左高級對戰聯盟，想問下點轉其他

無得轉

佢有個任要我打超級聯盟解喎

同fd打

如果轉stop出既任 你去打就ok唔駛理league
除非係43升44指到明要你打咩league

個電任要強化pokemon 咁多次 真係冇足夠塵

街邊捉啲level 10以下 power up 幾次
唔係咁難

有冇人覺得UL talonflame 易handle 過GL?
GL Brave bird 唔擋會死人，所以flame charge 都可以呃到盾，但係UL就算啲偏脆皮寵都可以硬食一下brave bird, 而且flame charge 根本唔痛

反而最難打係XL umbreon, 冇屬性克制必輸

其實XL月伊可以正正用XL talonfame打
打得耐flame charge 有用
而且talonflame磨磨下sneak 到fast move 好著數

talonflame威在ul無乜meta有岩技，可以捱多一陣
而月伊真係好煩膠
close combat 都要打2下先死

今季去到UL我先出黎屈新手
XL烈箭鷹 XL月伊 怪力
暫時只要對面冇charmer後上都舞得掂

你就係嗰d仆街

依家好多隊雙水
企鵝同海馬勁多
本來火雀lead轉咗電龍
PS: 2100-2200 range

有youtuber加持
企鵝雙龍上到2700嘛
技術含量又低, 噴噴噴噴噴就完

係幾爽既, 唔洗用腦
比對面剋死就直接quit

搞到而家人人都一隻charmer

淨化拎return好定食暗影加成好

邊隻charmer好用?
皮可斯?

想請問Shadow 對普通 mirror
Cmp唔係應該點都shadow贏架咩？

Cmp係計隻寵嘅base attack stat
Shadow寵傷害高d係因為出招直接有傷害%加成，個base attack stat都係同normal一樣

冇用 低攻高防血升XL 100已經唔入流

一定係return加欺詐
但係你既係淨化完2，15，15

一路以為係套落個base咁計

有新post未

真係幾多togekiss lead

1000